月供計畫分享

目標:平穩增值 終極希望可以靠股息退休
用中銀供緊3隻 3 66 1211
3仔 平穩收息用 除非香港突然無人再煮飯 如果唔係都非常穩陣

66 仆街公司一間 年年加價 但係全香港都係被迫日日幫襯佢 平穩增值用

1211 賭未來電動車會大行其道 到時就FATFAT

3隻都會長期持有

大家都分享下供緊咩

3 66都有keep住入手